[鍵盤戰線] 建制同港共想借元朗黑夜抹黑示威者 打好文宣戰

琴晚係香港版國定殺戮日
黑狗單方面對途人無差別施襲
黑警包庇黑狗 已經毫無誠信可言
沈旭輝話依單野應屬恐怖襲擊
同時黑警係示威者撤退途中係無通知下開左幾十槍
違反警例
大家一齊打好文宣戰
大家要知道我地影響力好大 上埋Time Magazine
所以多你一把鍵盤 場仗就多一分勝算
無論係外國定本土戰場 我地都唔可以輸
要將真相話俾全世界知
HongKongers! Assemble!
光復香港 時代革命

推

728

光復香港 時代革命

鍵盤戰士你地都好重要